An用戶你哋會點樣管理相簿？

我之前習慣開folder，放番相應嘅相入去
電腦就裝咗個&買 Goodsync 開咗兩個任務

手機單向同步去電腦
電腦同步去google Drive

跟住啲同事就問我點解唔直接用google相簿
係入面相簿

入落電腦一個長用跟住再入2個外置HD到

用google 相薄輕鬆簡單

等佢上傳完之後喺入面再開相簿？

我都係就咁用佢相簿簡單易用